白色恐怖中. 不要咁老實 保留有用之軀

發現做老師及專業人士手足好純，俾人用fb陷害，都去解釋自己言論，以為香港有言論自由！

學下對家，俾人hack 戶口，一句不代表我咪得！ 駛解釋咁多！

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守，智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

824 機場復活，WE WANT YOU！而家搭車犯法呀？